男朋友襯我發夢出咗去揼邪骨

推

感情問題一律建議分手

唔好講邪骨 唔陪你出去發夢就飛咗佢啦

光復香港 時代革命 各位巴絲發夢嘅時候記得管好自己伴侶

你幫第二個打個j 當和數, ok?

分啦頂，呢d仔同食白飯有咩分別？

分手啦，香港大把好男人啦

出去發夢既男仔吸引過佢好多

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

推 求解答

搵個會同你一齊發夢嘅男友

咪答撚左你囉 你條仔垃圾黎

邪骨正揼

屌 明知唔係正經場仲問
咪咁撚蠢啦

你識發夢，佢仲喺度食玩訓性。
呢類人到中年會變藍絲。
飛左佢la
有乜咁留戀? 你搵我做男朋友好過la

係咪就係幫你

陪審團行使否決權無需理由

對佢好失望

唔明

姐係可能係有呢D服務提供, 但冇要到
有D係D客自己DEAL, 個場唔一定邪,

其實你都知道答案啦
我答你 冇呀 冇哂邪骨場架啦 呃班鹹濕仔幫襯架咋
咁諗你係咪會舒服d

笑死 香港咁危難 重掛住打飛機

等佢就過關, 係咁send啲8964比佢

你啱好難受

邊個話我去左揼邪骨呀，咪屈我呀

1）佢有冇支持/反對你做既野先？
2）chok chok 佢朋友睇下正/邪

然後你自己識決定啦

send幾張發夢相比佢，等佢過關比人思想教育

知你去發夢咁撚危險都唔陪你，就即刻分手啦，屌

鬆腿好玩
ching sick ball

打飛機 打茄輪 渣波 奶西

啱聽

搵返個會陪你發夢既好男仔
例如我

鬆腿=大煙堂r 春袋 撚雀，但唔出野，不過的確幾爽皮

黑警加人工係好合理既事？

自己號碼自己揀

一齊出囉
就算一個和理非一個勇武
咪一個Backup 另一個

條仔按雀都嬲九人,人地按完之後入你可能會有feel好多

分手吧啦

我屌

分手

分手 呢個事候北上叫雞 無做都有幫打飛機，btw 小心有性病

會出去發夢嘅女仔都唔珍惜
講真單憑佢無陪你發夢已經散得
會發夢嘅港女係全世界最正

上得去玩打個飛機基本野來
有冇開大就唔知了
唔通真係山長水遠返去揼個正骨咩
唔係話冇 不過我就忍唔到了

幫我打j當打和

鬆腳正常個技師按埋春袋，之後入房打飛機。

搵個勇武囝囝好過啦

d技師最鐘意扮唔覺意hi下hi下
偷偷摸摸特別high
利申：成日去

出名邪骨場黎，有圖有真相

其實講個信字...
平安個場就一定有邪，不過有唔一定要玩，邪場一樣會接待女賓亦一樣有正骨按，年中都有唔少人去錯邪場按正

分手吧

屌你都費時

利申：借人ac 第一次開po

發夢都分開發就分手喇
留嚟把鬼咩
香港大把好仔

大是大非前都仲去玩
早飛早著
搵個一樣價值觀先長久

飛左佢，跟本將軍算啦

拿，老老柒柒，平安本身係邪場。
但如果起邪場大堂玩鬆腿的話99%係正經

不過如果入房按全身的話...

Dup 骨姐，洗唔洗甘嬲，10個男人9 個滾，仲有一件未夠錢

分手 趁你發夢上大陸已經on9

係丫，不如過咁去食飯算啦，咩都無做

唉屌 點算好好

算吧la，你自己一個發夢，佢就上大陸happy

輕輕一堆

收皮啦死基佬

JJ插沙

不能只有我單身

真 落場見唔少

You are not alone
發夢夢見自己發得夢多最終
我去比人扑 條女又去比人扑

推乜鳩呀 冇人想知呀
有都上面答曬你啦
條仔上開大陸既就順便驗下身
保障自己

阻撚住曬個熱門

雖然你講得好岩，我都有正皮巴打你

但點解係搵你唔搵我呢？

帽事嘅

好的伴侶不需要管

呢啲咁嘅人飛咗佢啦 完全唔愛香港仲要返上大陸

飛左佢啦 污糟
出面發夢咁多高質仔仔

Sorry 呢到完場了 大家快啲出去推返啲正經po

唔想幫呢個po推上熱門 可以用連登新功能不推文回覆

分手 辣殺

無
打個到姐最多

不要再說了

呢啲時間仲去大陸
你快啲send啲圖思想教育吓佢

夢中見 希望有朝一日可以除哂gear煲底相擁

話明鬆腿
緊係鬆第三隻腳啦
點會鬆你行路果兩隻

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

True

人地認真答又要起晒鋼
大堂鬆腿係正經
不過有冇入到房就見仁見智

擺明叫雞嫁啦
咁仆街你唔好理佢啦
你應該開心發現得早
因為佢一定唔係第一次
早走早著
你為香港咁努力 支持你

又block一個

咁撚危險條仔又唔陪你，抵分喇。垃圾。

多謝你

分手
唔駛諗

鬆腿咪係打J囉，如果比多少少口爆都得。

乜大陸有正骨場咩

難過係班狗入面搵個好男仔

屌驚西咩，呢d場得打飛機嫁渣
最多揸下波仔冇其他野，有乜問題？

d女又唔算top，樓主你分分鐘正過班女n倍，玩完都唔會上心

人地去打個飛機，你就分手，是咪on9
值得咩

有女仲出去叫雞真係好撚賤

唔比人地男友有錢私下同啲女傾掂做全套

啱

你發夢佢就去玩
呢d人同佢一齊會有將來咩

白撚痴
你一撚定係啲仆街黎
唔好害人

唔比，真係唔比
深圳場有規矩，特別係邪場，去大場另計
第二，骨場做係好撚貴，貴過酒店妹，識玩一定係香港call g好過

當然要話佢有冇call g另計

千奇唔好比佢氹到
佢氹番你只會係為左玩你
你地已經無將來
要有決心

你先係害人 on9 打個丁放棄段感情，西都未屌

咁人地都冇屌西，有咩問題先，唔係好明

一句講曬有錢想點玩都得

on9 出多錢會唔會玩骨妹呀，大把好選擇
要扑野去骨場 你都on9

唔緊要呀 第日你條女出去搵男技師俾佢指插到高潮噴晒水你記得今時今日你講過嘅嘢喎 綠帽仔

揼骨都算啦
仲要去深圳屌

女性冇呢種服務 你搵間場我睇
傻西

唔比人地當個啲係跌咗既散紙？係你啲窮撚先諗性價比，見到岩心水就比錢屌㗎啦

不如咁講，樓主你搵第個，點保證佢乾淨過你現任

話打丁接受唔到個d男人，記得只搵處女呀

咁你要檢討下自己係未唔夠主動

係跌都跌畀高質素啦
你入去問下d女肯唔肯俾你屌先講啦，鳩up

咁你搵女記得只搵處女
你條女分分鐘俾人屌過n手唔話你知渣 傻仔

大堂d鬆肩妹妹幾正 又大波又後生
不過幾吊高黎賣 唔課返咁上下金都冇得屌

排到幾號籌？

邪場鬆腿其實反而係正規按摩黎

我想知上面班人係咪只揀處
如果係既 ok you win
唔係既，你收皮啦 你條女俾n手屌過你都要，學人講打丁就飛人

呢D on9 POST唔好推, 上一頁走啦, 仲推到上熱門

同意，本身都好憎乜都叫人分手。但你夢遊咁危險都唔陪你，你跌倒頭破血流都無人扶！仲要翻大陸？奶共狗！

一個和理非一個勇武 大家各跟自己朋友出
仲可以互通情報

似你鳩up完仲要死撐，一句講哂有錢就大哂，係你條傻閪仲係不斷講抵唔抵

係，去叫雞㩒鐘果下都係正經嫁。

哦 咁你去過未？
陪你入去問黎睇下，驚你冇錢 同你賭一萬俾唔俾你屌

做身體檢查
睇下自己有冇性病先

on9

試用新功能, 不推文回覆

HJ2Q 賓周都損

上面條友好好笑，廿蚊都同朋友計住計住
係到扮豪話有錢乜都得，笑撚死

夢境入面任何一位巴打都比你男友好

想討論用不推文回覆啦

不如兩位互含啦

唔好話邪骨
見到佢上支那已經分得手啦

大家好我係呢個ac既主人，呢個post借比朋友開既

麻煩唔好再推呢個post ！！！！！唔好比佢上熱門！！！ focus番葵芳同埋場運動 thankyo！！！！！！

光復香港 時代革命

話你傻閪真係傻閪 一定要骨場先有嘅咩？你條女約我上去幫佢按摩幫佢撩閪我都可以叫做男技師架 唔好撚搞笑啦 用下你個退化腦先啦

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

咁你係做緊鴨喎on9仔

去玩冇手尾又冇屌我ok喎，好過n手西
你咁撚驚記得搵處同驗下你條女係咪老江湖啦 驚你畀人呃又接受唔到要分手 傻西